大家係咪唔記得左梁天琦

啱啱睇完地厚天高，大家係咪唔記得左選舉主任點DQ我地既候選人

點樣透過宣誓DQ梁頌恆等人

梁天琦、黃台仰等等既義士為我地坐監! 7年! 1個年青人無左自己既黃金7年!

「光復香港，時代革命」係咪已經無人記得

我地點都要挺身而出!

得你唔記得

好!

唔會唔記得,但係幾年前啲人又點樣同天琦割蓆呀？全世界屌佢勇武,泛民冇人出嚟保佢,到而家全世界先保佢同情可憐天琦香港人真係

好! 我錯

點會唔記得

我都記得! 所以更加要出黎抗爭

天琦

偉哥都冇坐監

流亡海外呢世都返唔到屋企, 仲慘過坐監

無人唔記得
個個都記得佢希望有人等佢岀嚟
我地一直都等緊

每逢見到啲政客bullshit 都會諗起佢，好掛住佢

邊有可能會唔記得

推

推推推

見到班飯民就諗起天琦

我地證明香港人唔係全部都善忘

我地有記得光復香港 時代革命!

我睇地厚天高睇到好憤怒好心痛

游蕙偵呢幾次抗爭點解唔見佢嘅？

天琦話過香港人未準備好，但係我相信會越來越人準備好

不分化! 人地已經為香港承受左好多 我地無需要問人點解唔出黎

永遠都會記得

變左KOL sell野
可能佢賺左既錢會拎出黎幫抗爭者呢

天琦永遠係我最尊敬嘅義士

佢出黎個日一定會去接佢

點會唔記得，十月又上court

梁天琦講過 唔想人地將佢神化 只想透過自己做過嘅野影響到後人

冇必要追究啦
講真出過來發夢都知係會灰機
大家做前線
都知有幾多戰友事後完全退出社運
其實佢都係人一個
又冇掉轉槍頭冇必要挖苦

利申講緊發夢

之前係咁俾人話係鬼 割蓆後不聞不問
係人都心淡

我地全部人都記得

要怪就怪果200萬人幾年前未醒覺

天琦走得太前

連登仔有一段日子係咁屌佢

講得好!

香港人未有天琦覺醒得咁快
即使今日，都有人唔贊成無差別火攻

點可能唔記得!

點解唔記得

佢永遠係我心入面

係咪要日日提先叫記得

我琴晚發夢先係小巴叫完"香港英雄-梁天琦"

黎緊10月8號 終院上訴我都記住
你話記唔記得？

唔係 但現實係好多人好似忘記有好多人為我地坐緊監 失去自己既生活和生命

講得好 人地以前企在刀尖口上咁耐 攰左想退落嚟人之常情

樓主分化撚

天琦改變左好多人，包括我
絕不忘記！

天琦 梁烈士 仲有gphone可以話係呢個時代既民主象徵
但暫時只有gphone可以響現場

唔日日提唔代表忘記

我地唔會遺忘 歷史也會永遠記住

為佢好心痛
由其係睇地厚天高嗰時
明明佢值得擁有更多
但係佢都仲選擇留係呢個地方
所以我唔會忘記佢
一直都等緊佢返嚟
俾佢知道即使咁多年後仲有人記得佢重視佢
俾佢知道佢嘅選擇唔係錯㗎
同埋有一大班人係出面用自己嘅方式為呢個地方努力緊
好想好想好想嗰一日快啲嚟

你講得岩 只係我唔明白身邊點解可以有人可以如常生活 打卡、旅行、笑

我唔係想judge啲咩 只係一諗仲有為公義既香港人係監獄/海外 我就咩都諗唔到做唔到 覺得自己好垃圾

冇人唔記得

黃台仰冇坐監，唔好鳩噏

想知樓豬一邊睇 Black Mirror 一邊諗住天琦係咩體驗

呢到有冇人補選係投楊岳橋而冇投天琦?

麥美娟爆粗鬧林鄭，其實可唔可以DQ佢？

GphoneX.jpg

點會，等緊佢返出嚟

真係 7年 一個後生仔既7年就咁無左

好嬲好心痛

樓主有冇link 比你講完即刻想睇

每日都會loop佢首18

依家全家一齊睇緊地厚天高
呢啲咁迷惘嘅moment需要啲信念

呢到
)?itm_source=goodest_web&itm_medium=internal&itm_campaign=goodest_internal_link&itm_content=history&itm_term=NIL

而家咪要求定性旺角同612為示威，唔係暴動，救天琦出黎囉

永遠唔會忘記 佢為香港既貢獻

希望佢快D番黎

Push

唯一信賴嘅代議士
好慶幸我係新東選民

你太苛刻
咁苦行爭取唔到太多人支持

清係邊到睇番
之前係演藝學院睇過想重溫

未睇地厚天高既各位

希望你地可以花一個半鐘睇返 一個普通既香港人為我地付出左啲咩

)?itm_source=goodest_web&itm_medium=internal&itm_campaign=goodest_internal_link&itm_content=history&itm_term=NIL

之前有人講過netflix有
但我搵唔到

)?itm_source=goodest_web&itm_medium=internal&itm_campaign=goodest_internal_link&itm_content=history&itm_term=NIL

呢到

A Political Hero in my heart

真，有份投過佢覺得好榮幸

X2 天琦

馮驊！食屎啦你！屌你！屌你老母呀！

係我偶像 永遠都會記得

天琦就明姐
游承受左d咩？
真心問

無可能唔記得

冇人會唔記得
要等待 一個契機嘅出現

特赦

一定記得

等天琦出返黎，希望大部份香港人準備好，同佢一齊作戰。

好掛住梁天琦
當年新東補選 動員曬全家人去投天琦

記得 所以想贏呢場仗等佢返黎

點會唔記得
我好耐之前有去佢個造勢大會
同埋佢參選新東果陣有幫佢企街站助選

佢講野真係好真

一定記得！

我想睇天高地厚邊度仲有？

好想佢即刻出黎
本民前走得太前 好彩嘅係逃犯條例未通過
如果唔係一世都見唔到天琦

我post都未睇就要同講句
唔係

我鐘意你

做mud j我天琦bb

我最掛住就係天琦

有勇有謀

係衰左係割蓆身上

天琦係泛民既人咩，gphone已經坐左好耐監，你哋做咩唔支持佢

光復香港 時代革命

依家有人包起左
唔搞咁多野啦
加上害到老豆老母要賣樓同佢填債
仲點敢

我依一刻真係好想面對面同天琦講

我地香港人無唔記得你! 大家等緊你返黎! 我地無放棄!!

笠水狗
魚蛋單野明明係佢發起

我想佢出黎之後面對既係更好的香港
大家唔好放棄

我不知幾掛住佢

我補選投梁天琦，之後投梁頌恆，兩個我都好配服佢哋

agger

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

你試下下次去野餐大叫光復香港睇下有無人應你就知有無人記得囉

琴日警總先有人塗鴉釋放梁天琦
邊有人唔記得

之鋒拍埋天琦度，之鋒即時變廢青
放心，我地會救你出來的

記得，佢早D出黎就好啦

每次出黎都係為左佢

刻骨銘心

加油大家努力!

最近都買左隻dvd睇番地厚天高

等緊佢出返嚟

希望大家可以帶最近先覺醒嘅新朋友了解天琦嘅主張

112525, 岩

BTW 黃台仰係無為香港人坐 佢人在德國

佢好有領袖魅力 成功喚醒本土意識

泛民班撚樣政棍
算數今次同一陣線唔屌佢地

我地從來無忘記過天琦！

記得 一直都記得

光復香港，時代革命

想問有冇實體鋪有得買隻dvd?

無人唔記得

10月8號上訴有無機會早D放出黎🤢

從來都無唔記得

CD Warehouse 有！上個禮拜係moko個間買左隻

無人會唔記得佢
好想知 佢睇到依家嘅香港 會點諗

係 佢冇欠香港人啲咩 仲要比人辱罵左咁耐 我地欠佢既更加多

聽日，和理非回合

係
有難果陣都係得父母救佢
一講到錢班飯民都係叫佢老破
佢就知為香港人付出簡直on9

好掛住天琦
係我地欠左佢

出黎比泛民同和理非割蓆同屈係鬼？

cant agree more

點會唔記得！

【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

大家可以寫信俾天琦，有義工會轉交俾佢㗎

從來無屌過天琦一句
永不會忘記佢對香港嘅付出

呢個真

果時有班高登仔仲屌點解梁天琦冇俾人拉入去坐

包你老母

開post拎存在感？

點可能唔記得天琦

港獨先行者

陳巧文先多人唔記得

我唔會忘記16年選舉前夕熱普城班水泥隊點樣將佢屌到地底泥都不如

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

本平台設立前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組，讓欲參與救援行動的人士自由提供或接收群組專屬或跨群組之情報，改善行動前計劃與行動中協調的討論及溝通，以促進救援行動之效率。

填寫以下表單加入:

聯絡資訊:
Telegram Channel:
Telegram Contact:
Instagram Page:

我想睇返地厚天高
但搵唔到
有冇人有source

無人唔記得 我一直等緊佢
佢岀黎做咩我都支持

#71

講DQ個啲...自己拎宣誓黎玩比位人入又唔抵可憐既...叫人點幫...好地地正正常常宣誓搞好入左去先咪好.....議員都未係係宣誓自己玩自己 太天真幫唔到

從未忘記過

push

我地仲未贏

我地會努力 唔會白費你所做嘅一切

就係一直記住今次先肯行到咁前

10月上訴希望減刑

記得

我記得

日日都記得 但冇必要日日掛係口邊 係你唔記得

上次立會班選舉主任做埋啲陰質嘢仲可以升官發財 大家有無咩計應付今年區選班選舉主任

Load吾到wo

香港人唔配有天琦

果陣高登一堆人出黎屌鳩梁天琦
又話佢係鬼又大陸仔又盛
完全唔知做乜

睇完地厚天高反而係好擔心佢抑鬱症會再發作，好多謝佢為香港付出過嘅一切。係地厚天高入邊更加覺得佢係一個好真實嘅人，佢唔係完美，佢係個煙剷、亦都為自己要為梁頌恆助選、而唔係自己選感到唔開心。同時都係一個好有抱負、有能力、願意承擔、愛香港嘅人，或者就係因為咁大陸先咁驚佢、要佢坐咁耐。見到佢而架係入邊仲讀緊第二個學位更加令我敬佩。
或者而架我淨係想佢十月可以減刑，就算出翻黎心理壓力頂唔順唔再從政都好，淨係希望佢可以健康快樂

補充小小 如果無gphone交叉手絕對和平
無天琦嘅絕對勇武
就唔會有6月嘅將兩種手法mix嘅社運出現

以前兩大極端都唔得 但係依家香港人知咩時候用咩手法 或者有新嘅做法 只係......真係唔想犧牲任何人

如用這歌 可以代表我天琦唱嘅十八 真係好撚心酸

天埼唔會唔記得你架

永記於心

利申 前日寄左信俾佢 希望佢收到
希望佢知 香港人係好掛住佢

天琦好掛住你呀，快啲出返黎救救香港

有冇人依幾日好掛住天琦
走左去睇番地厚天高

成班連登仔話掛全天琦
第二個post就叫人和平理性非暴力
真係幾有趣

梁天琦當年喺唔喺走得太前?

去買碟啦,cd warehouse仲有

岩岩睇完第四次
2年來都未睇嘅好快啲睇喇

從來都冇忘記過佢

大家唔好唔記得果一日同天琦一齊衝既義士

好想知佢依家究竟諗緊咩

有

記得 咁你想點？

乜連登會有人唔記得天琦

一直都諗住佢
同埋一直諗佢點樣比兩登同香港拋棄

呢個真 勇武個陣係極少人加入

唔攞出嚟講唔代表唔記得
在心中呀天琦

你坐咗幾多年監？

你老母啦 又講呢d on9野
自己睇返前幾年宣誓啦

天琦冇人唔記得，魚革坐緊監嘅無名義士就真係冇人記得

做乜唔跟埋Ray Wong 去德國

佢要同人講
有人可以為咗政治理念而坐監

佢真係有嗰種政治魅力，文武雙全
啲對答好有條理，理據
重要係佢都算係為香港帶來一種新嘅抗爭方式
不過坐完咁耐出嚟都唔知會點 希望佢加油頂住

Ps. 大家為香港好嘅都撐，不論鄺仔，g鋒，天琦
香港人要團結 唔好再搞分化

佢地我地既英雄 永遠唔會忘記佢為香港民主所付出既一切

想問一下佢幾時先會出得返黎？

無人答到我